[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (51)歡送Mimi而婆

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 小肥

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

新快速
Chill Club 第58集
06/12/2020

主持: 羅敏莊、小肥
主題: 女神與怪獸
嘉賓: 鄭欣宜、One Promise

開場
Joey Tang/小肥 - Kong (側田) [2006] / 好人 (側田) [2005]

鄭欣宜 - 女神 [2016]
One Promise/鄭欣宜 - 寂寞的怪獸[一對怪獸版] (One Promise/佩男) [2020]

小肥 - 豬先生 (許志安) [2006]
鄭欣宜 - 你瘦夠了嗎? [2015]

新歌介紹
One Promise - 懷念晴朗的雨天
Anson Kong江𤒹生 - 金星女孩

Chill Club推介榜
冠軍: 鄭欣宜 - 小夜燈

羅敏莊/小肥 - 高妹 (李克勤) [2002] / 高妹正傳 (梁詠琪) [2002]
鄭欣宜/羅敏莊 - 無表面傷痕 (鄭欣宜) [2016]
One Promise/小肥 - 自由意志 (周柏豪) [2014]
鄭欣宜/One Promise - 睡公主 (G.E.M.) [2008]

無講「最後六個字」五個字

下集預告: 吳浩康、泳兒

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第48週
1 3 小夜燈 鄭欣宜
2 7 笑哈哈先生 梁釗峰
3 6 暫定 關智斌
4 5 帶走你的垃圾 衛蘭
5 8 最後的搖滾 Nowhere Boys
6 4 溝渠暢泳 泳兒
7 NEW 著地 鄧麗欣
8 NEW 二人份 葉巧琳
9 9 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 愛情簽證申請 姜濤

正經好男仔
Out
1 致明日的舞 陳奕迅
2 繼續美麗 劉德華
10 現在就是最後的意願 楊千嬅

好撚正

小肥

你我她

小肥cls

泳兒第一隻碟好正

翁瑋盈都作左好多好好聽嘅歌

男女高音

小肥變咗女聲咁

佢啲高音勁撚正

快樂在我心間

美麗在我心間 哪個領略它
同在城內失戀 同樣怕
回憶返哂黎

佢個range好大 同個人一樣

泳兒呢首都有啲辛苦

小肥啲高音好堅

成個人都勁正

小肥好勁

頂我喺街用 app 睇
chur 咗我成 GB data

好好聽喎

個樣辛苦 但把聲出黎好鬆

你我她好撚正呀

陣仔

好撚正呀

我想聽巴不得

是常識吧

感應呢

佢首逼得寵物太緊

唔係流淚到像個灣咩
點解唔咗倒畫

lm

以前既回憶呀

個次上嚟唱左啦

我要牙峯呀

轉真無限啦, 依啲唔慳得

上次嚟唱咗

明天以後

佢兩個把聲都幾夾

一肥到個名就會有聲
一齊黎多謝翁瑋盈

明日以後

壓軸明天以後

上次黎唱左

林峯呢

聽咁多好歌 都值得啦

冇先入為主

阿峰 會唔會上viutv

就快塞爆song list

全部都係果個時期既舊歌 我好似後生左十年咁

之前上過黎唱啦

呢首好正

想聽林峯唱

明天以後
可惜林峯冇可能上嚟

好mean

嘩屌

點解deep 同泳兒從來冇合唱歌

今晚係泳兒金曲精選集

親愛的

冇可能

兩個英皇

一千句~~~

一千句 親愛的

林曉峰就會

明天以後超經典唱k必點
好掛住林峯！

你要試著放低我

毛管戙咗

咁多吳浩康
多d小肥好過啦

咁林海峰算

OH BABY 當晚與你記住...

兩個把聲勁夾

屌 林峯d歌都好正架其實

讚佢啊

羅家英

好撚正呀屌

多D MiMi就得

其實佢唱歌幾好聽

你太遠~~~

佢唔唱歌先發覺佢原來唱咁多好歌

偏偏想起他的....

泳兒把聲厚到

正 仲有好多 我想聽黛玉笑了

愛在記憶中找你好正

其實諗得過

心呼吸

泳先唱live勁到

25分

平時會用巴士個 wife 睇
但係今日架車冇 wife

達明係靚聲

愛不疚

記得忘記

以前佢最紅嗰排唔識欣賞
依家唱k成日唱

如深呼吸～～～

多謝翁瑋盈小姐!!!!

歌仔

小肥得咁少

好好聽

我泳 好cute

幾時先有是我做錯是我做錯

頑石！

佢係cctvb啲劇歌
其實好正
當年嘅鄧智偉

巴士老婆

愛人與海

keep住88就得

冇講下集再見 mimi 係咪最後一集

無左 最後6個字

兩個企埋一齊好似有啲尷

愛不疚

Keep住拜拜

chill club outro真係世一

幼稚完

幾是請到林峯

EO2

呀DEEP望提詞機

背都唔背歌詞

eo2

明天過後 來揮一揮手

林海峰仲多歌過林峯

成日loop佢嗰個一個鐘歌單

忘記傷害
幼稚完
愛在記憶中找你

Eo2

EO2黎了

所以當年啲劇歌都正

放手放開所有
俾錢更自由

EO2好耐無聽依個名

泳兒心諗 jm9

三位合體again

好鍾意呢個節目有尾奏

洪嘉豪

嘩屌eo2

而婆mimi thor

屌 又有牙科

但得三個

屌E02
Eddie車震出軌

真
以前佢chok個排唔太得

仆街魅力移動

Eo2好癲啊

呀科返嚟無咗小肥

仲未肯播天地分裂

好癲

屌點解eo2 啲歌我會識得唱

珍

幾千天近況幸福嗎~~~~
每日忙碌嗎~~~~

唔係 仲有

準我用情歌 如泣如訴～～～

一分鐘好正

Eddie上唔到黎

做咩唔唱魅力移動

咩料
明明遲咁多錄但仲快過aka佢地果集播

頭先起歌魅力移動個下
我毛管棟曬

屌！冇 stephy

要叫做E·O2
Eddie 唔上得

EO2近排有show?

Chill Club 第59集
13/12/2020

主持: 羅敏莊、小肥
主題: 得不到的愛情
嘉賓: 吳浩康、泳兒

開場
Joey Tang - 七友 (梁漢文) [2003]

吳浩康 - 洗剪吹 [2004]
泳兒 - 心中有數 [2006]

羅敏莊 - 落花流水 (陳奕迅) [2006]
泳兒 - 四不像 [2016]

新歌介紹
吳浩康 - 農民Remake
應智越 - 渴

Chill Club推介榜
冠軍: 泳兒 - 溝渠暢泳

羅敏莊/吳浩康 - 孩子王 (吳浩康) [2004]
小肥/吳浩康 - 自卑 (吳浩康) [2007]
小肥/泳兒 - 你我她 (泳兒) [2006]
泳兒/吳浩康 - 明天以後 (泳兒/林峰) [2008]

一齊講Bye Bye

下集預告: EO2

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第50週
1 6 溝渠暢泳 泳兒
2 5 最後的搖滾 Nowhere Boys
3 7 著地 鄧麗欣
8 NEW 二人份 葉巧琳
4 8 二人份 葉巧琳
5 2 笑哈哈先生 梁釗峰
6 NEW 東京人壽 容祖兒
7 9 砒霜之後 劉浩龍/小肥
8 4 帶走你的垃圾 衛蘭
9 10 愛情簽證申請 姜濤
10 NEW Mean 鄧小巧

你的一分鐘和我一分鐘

好癲呀eo2

已經差唔多係最後
竟然出咗首on9歌比佢

而婆返嚟了
EO2冇咗個光頸真係認唔到邊個打邊個

不如搵埋 E-KIDS

尷尷尬尬咁

不如搵齊人嚟唱魅力移動

有條友個樣變左伍文生哥哥

呢首咪係

幼稚完喺TKO兜左一個圈嘅MV
好經典

今集上嚟反底

一天形留低這齣經典過歌舞巨獻

屌係喎

EO2其實得兩個人
唔叫EO4係有原因
一個戴黑超睇唔到 一個太黑睇佢唔到
我想再數~數極都數唔到

邊有人敢搵Tommy

搵唔搵得番條女

你在我記憶旅行每步也驚心

cctvb?
佢同番豬慧敏一齊未

屌邊度有炸雞食
好耐冇食過 KFC 同M 記

好好聽 依家都成日聽

聽完eo2好撚急屎

推到有 藍鞋子 他不准我哭 live

快樂到起哄

+1其實聽到幾開心聽得返

嘩一粒鐘贈我一粒鐘

出道第一隻碟真係好高質

磨劍鋒 來引弓

Low budget mv

Alan仔

唔係兩個E兩個O所以EO2咩

將魅力左右右左移動

將魅力左右右左右左移動條女去左邊

光頭佬結左婚啦

真係身體記憶
冇聽十幾年 一響都仲識跟住唱

live band

收尾都收得唔好

同mag個合唱version正撚到

把女聲

羅貫鋒

隨便揀一種心態轉着8號鞋

同當年出軌嗰條女？

呢個好好聽

煲底約定重遇

光頭佬係icon

個時睇笑撚死 好似仲要有部鋼琴
不停係度兜

淨係就得光頭，同埋有個同森美撞樣，但佢係E定O，真係冇印象

首歌最精彩就係把女聲同埋個MK look

退出左娛樂圈
我諗果陣頂唔順娛樂圈d黑暗野
就無再唱歌

次次藍屍見到完想轉台我都屌佢老味聽撚埋outro先

頂 又有人問 fama首歌黎 罰你聽一次

同森美撞樣係OTTO

otto

下星期有洪嘉豪架！

好似係Otto

羅貫峰

頂 仲要睇埋你個名

文員仔挑選那位

E1O2 化學名咁

話說上網搵eo2啲歌嚟聽
就搵到呢條片

Jolibee

果個係otto

打嗰陣未播到吖嘛
唔搵埋造星uncle alan櫈下腳一齊唱

八婆做自閉患者

軟硬專場

佢呀 初哥 開始戀愛啦
好似仲有首新叫終止戀愛

不要離我太遠05年前個ver plz

佢出chok之前真係一堆好歌
同鄧智偉嗰啲冇得輸

軟硬天師我支持你

仲有Ladys~~~~Night回憶返哂嚟

其實想聽黑白照 不過要葵廣disco remix版

初哥
開始戀愛
玩玩具
第一個唱

查爾頓成為紅魔鬼

鄧智偉以前啲歌真係好正真心

冇人彈嘅琴

呀漏咗呢首

最佳表情

但Chok都係鄧智偉出品

鄧智偉出品嗰首最後祝福都唱得好好聽

係咩
佢作比鄭融既 借/還都好正

香港yoshiki個range都好闊

呢首我playlist長期top5

屌張GIf

屌 好耐冇聽呢個名 笑到我噴水

呢個真係終極1999

你咁重口味

你唔好理 個首歌係要咁

咁有冇this on9仔先

推

真心覺得好好聽
係咪我問題

戀愛是容易談容易淡

次次都笑到仆街

係

從來是十分花時間
呢兩首真係好好聽

Okay

EO2 mKpop其中一員

臨老懷舊跳得好似唔差

其實呼吸有害都係鄧智偉
我個人覺得好聽 成日loop
可能因為本身鍾意聽莫文蔚都有加乘

我係2019年前既莫文蔚打手

個黑衣人等佢暈

明明喺台灣咁紅 冇必要咁

你識D野 佢係台灣明明天后級

佢啲國語歌仲多過廣東歌
第一首聽係陰天

估唔到係林夕填

忽然之間

但係有埋莊冬昕吖嘛

我明白太放不開你的愛

佢同恭碩良有首叫如果幾好聽喎又
仲有胡琳首一個人都好正

掉進海的眼淚

係咪唱新歌窮小子

佢同鄭融有首歌都幾好聽
但chok 食軟雪糕呢啲都係佢

一個人係要睇個mv 胡琳世界級

腳
當然啲歌都一流

唔想再聽羅敏莊

開波

Juno??

合唱歌？？

依家先播合唱歌?

新歌

好耐冇見 幾好嘛

依家2個好似反咗面

遲咗少少

viu live 幾時唔畀開 VPN 用外國 ser 睇

悶到

首歌真係好長

每道微小

以為播完去廣告

8分鐘

我都覺

屌點解我個藍牙會窒窒下

姜濤

One and all?

Fansong??!

呢首係幾好聽
少有地唔係跳舞快歌

咩歌嚟 miss 咗

幾有畢業歌feel

One and All

屋企人：唔知以為出道十週年紀念

吳林峰

又係冇訪問得四首

Chill Club 推介歌單 14/12

麥浚龍 謝安琪 - 合唱歌
RubberBand - 每道微小
MIRROR - One And All
吳林峰 - 越壞越強

合唱歌

又嚟啦

做咩今次有戴罩

艾粒

咁遲先戴罩

呢首係幾掂 可能會有903十大

今week有驚喜

張美賢填詞
Cctvb御用罐頭劇集歌填詞人

呢首聽落又ok既~~~唔會反住先

Miss左
奇妙事不斷有

My only one

暴龍哥

時光倒流一句話

終於

時光倒流一句話 好鐘意個mv

Sofiee

謙

話說

等左家謙好多晚啦

其實我不必 異能大到 可扭曲真相改春秋

wfc

呢個shot拍得好靚

姜！

愛情簽證申請

世一瘋狂點頭

個詞世界級.........垃圾

作詞：陳詠謙/姜濤

之前首孤獨病好聽好多

比人利用了

又話好紅，點會冇人識？

好慘呀……
i mean姜濤

唔知艾粒可以上chill club未

黎緊豹哥會做客席主持

陳蕾做chillclub主持
可以成日聽豹豹唱歌

王菲medley

Stephy

厹

球已著了地！

終於播

好啦喂！！

看啦喂

東京人壽

明點解 CY 會入十強了

屌你黨鐵廣告咁撚耐

仆街又係做飯謙

Renci

有renci

1D都唔好聽

Mean!!!

Mean

只可以話好另類
唔係我杯茶

俾小巧含蕉嚇到

請你食麵！

一陣有全裸

屌

小巧呢首幾好聽

好正

又打底嘅，兩截色

終於唔係左膠歌

屌 你想睇真全裸咩

條打底d色唔襯番佢膚色既

有*

熄得

屌你老母咩填海都晒時間播

都左左地

翻唱嘛

驚左你地
費事俾連登仔幻想

鷲哥講真話

唔會幻想佢只係件打底太明顯

有set波比stephy果個妹妹

btw 套戲其實上咗未
唔知好唔好睇呢

我知

點解舊一代d明星咁鍾意晚節不保
都賺夠啦 d投資都夠佢食幾代點解仲唔unun腳退休

上左 完全冇興趣睇
好多戲排佢前面

淨係整咗今集嘅先
遲啲得閒再整理返之前嘅

Chill Club 推介歌單 16/12

鄧麗欣 - 著地
容祖兒 - 東京人壽
陳柏宇 - 哪個明日
鄧小巧 - Mean
劉德華 - 誰能明白我

小弟都鍾意啲音樂/歌舞題材嘅片
見到仲有啲興趣添

見D人話好老土

見到麗英好搶鏡

【❗🗳️叱咤投票速報】
第4階段投票進入倒數階段！即睇叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後7強最新變動！(截至今日中午12時，排名依筆劃序)︰
My Only One - 鄭中基
一人之境- 林家謙
正式開始 - 陳卓賢
時間的初衷- 周國賢/ToNick
無力感 - 許廷鏗
蒙著嘴說愛你 - 姜濤
銀河修理員 - Dear Jane
立即登入「叱咤投票站」 ，投票力撐你喜歡嘅歌曲，第4階段投票本週五 (18/12) 截止！
密切留意商業電台網站 、 、 「 商業電台」Facebook 、「cr881903」Instagram 、及叱咤903電台宣傳廣播之最新消息。
#2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2020 #叱咤903 #一切從音樂再開始 #叱咤投票站

Chill club 個頒獎典禮係咪冇曬聲氣？

第三階段：12月18日中午截止

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後7強最新變動！(截至今日中午12時，排名依筆劃序)

原來上星期係6C最後一集

邊有咁快搞得掂呀
等多陣先啦
我寧願佢慢慢地攪個好嘅頒獎典禮出嚟

佢好似有講㗎喎

希望唔好全部獎全民投

Gin Lee online音樂會
9點開始 嘉賓係姜濤

agger
如果唔係實變咗MIRROR頒獎典禮

等緊 未開始

真

好期待

開始

搬
食咗CD

仲以為live 原來錄定

成家 呢首我好鍾意

幸福門

呢首我未聽 隻碟其實未開封

姜B

想聽敢

一開始把聲麻麻
幸福門即刻開返聲
美男子個低音 掂

開咗聲 不得了

原來堅姐個V deep到去肚 會唔會冷親

舊歌Time

潛水好撚正

佢會唔會正式出場嫁

出場啦

屌 燈左

平時D歌真係哂左姜B 咪再同造飯合作啦

頭先流星雨嗰陣 唔知點解第一句就想唱泰文版

wow 頂 似真live 我錯了

多謝FWD

瘋狂贊助佢 緊係要多謝
有晚晚live好似話佢地高層好鐘意Gin 笑死

笑咗

咁快最後一首
但係Close To You 好驚喜

入到前四？

wrong post

要解散了

釗峰

6C

呢個係邊個嚟

佢點解唔做嘅

阿叔你邊個呀
做咩搶走我 6C

one promise 鼓手

還我6C

係手指骨枯停表演

又AK...

點解要搵佢 sorry 唔想睇

COME ON!!!!

點都好過阿神啩

明明呢個星期好地地 今日又打回原形

又孽生

COME ON!!!!!!!

呢個節目比自家仔仔女女出多D鏡好過啦

Come on

都算係有幾多新歌嘅

用如月腫你

又鳩腥😊

有人頂佢 我就開心

MC!!!

Jude

終於播合唱版了

十分錯合唱版！！！！！
MC

唔知點解mc個樣有啲似dear jane嘅tim

都係靚仔

啱啱發現合唱版youtube view數仲多過jude獨唱版

每道微小~~~

淨係MC都呃左好多人聽啦

睇嚟今次華納抄環球嘅方程式算係成功咗
不過同隔離比都係未hit得起

隔離本身solo都屌打

補返之前嘅歌單
希望冇搞錯

Chill Club 推介歌單 7/12 - 11/12
黃色代表之前都冇播過

林俊傑 - 倖存者
Anson Kong - 金星女孩
劉浩龍 x 小肥 - 砒霜之後
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你
葉巧琳 - 二人份
李克勤 - 為食熊貓
Jer 柳應廷 - 風靈物語
張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
Kendy Suen - 面目
Robynn Yip - Little Love
RubberBand - 每道微小
梁釗峰 - 笑哈哈先生
劉德華 - 繼續美麗
鄭中基 - My Only One
張國榮 - 寂寞有害 Ancient Boutique

Chill Club 推介歌單 14/12 - 17/12
黃色代表之前都冇播過
*新version當新歌處理

麥浚龍 謝安琪 - 合唱歌
MIRROR - One And All
吳林峰 - 越壞越強
艾粒ILUB - 奇妙事不斷有
ALL FOR ONE - 點火
林家謙 - 時光倒流一句話
姜濤 Feat. Jhen F. - 愛情簽證申請
鄧麗欣 - 著地
容祖兒 - 東京人壽
陳柏宇 - 哪個明日
鄧小巧 - Mean
劉德華 - 誰能明白我
*JUDE - 十分錯 (with MC 張天賦)
RubberBand - 每道微小
鄭中基 - My Only One
梁釗峰 - 笑哈哈先生
Robynn Yip - Little Love
Anson Kong - 金星女孩

1 miss就播

【❗🗳️叱咤投票速報】
第4階段投票結果公布！叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強 (排名依筆劃序)︰
My Only One - 鄭中基
一人之境- 林家謙
正式開始 - 陳卓賢
蒙著嘴說愛你 - 姜濤
銀河修理員 - Dear Jane
記得登入「叱咤投票站」 ，投票撐你喜歡的歌曲，五揀一投票12月28日開始！
密切留意商業電台網站 、 、 「 商業電台」Facebook 、「cr881903」Instagram 、及叱咤903電台宣傳廣播之最新消息。
#2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2020 #叱咤903 #一切從音樂再開始 #叱咤投票站

世一

麵麵麵麵麵麵麵

個mv係動畫會好好多
上次睇住完全聽唔到首歌

係有少少煩膠

又幾正

Ending了

又嚟霸住啲時間

應該播完嗰陣就今集都完

佢地集碟好貴 唔知幾多人真係跟到去個故事最尾
尤其上年發生咁多事

今日個榜仲低過菊梓喬隻碟

幾錢？
其實想買 跟住rip碟落去部player度

吓

一開頭上隻碟嗰時已經冇咩興趣follow個故事
都係聽歌為主

差唔多8舊啊大佬

cls

真係得4首

咁佢有好多相啊畫冊啊字啊
只係唔知上年幾多人仲有心情追落去姐

今個禮拜播咗好多新歌

Chill Club 推介歌單 14/12 - 18/12
黃色代表之前都冇播過
*新version當新歌處理

麥浚龍 謝安琪 - 合唱歌
MIRROR - One And All
吳林峰 - 越壞越強
艾粒ILUB - 奇妙事不斷有
ALL FOR ONE - 點火
林家謙 - 時光倒流一句話
姜濤 Feat. Jhen F. - 愛情簽證申請
鄧麗欣 - 著地
容祖兒 - 東京人壽
陳柏宇 - 哪個明日
鄧小巧 - Mean
劉德華 - 誰能明白我
*JUDE - 十分錯 (with MC 張天賦)
RubberBand - 每道微小
鄭中基 - My Only One
梁釗峰 - 笑哈哈先生
Robynn Yip - Little Love
Anson Kong - 金星女孩

Rb本身斷哂貨 星期二定三先翻貨

[勁爆]aka 入黑社會

咁搞笑

冇咗牙Thor

下集有嫁啦

Fe~~~~arless

好期待有無魅力移動

mimi做sisi個位

下星期係 Supper Moment

曾經好愛既一隊band

+1

+2

下季係 牙科+邊個 做主持？

呀科＋嘉賓主持

唔撚柒係啊,請隊藍絲都唔叫KOLOR ?

今集係咪大結局？

MiMi~~~~~

On~~~T~~~V~~~

不過今集EO2對我嚟講冇咩回憶
唔太熟佢哋

潮吹火花

準備開波
成2個月冇正式喺直播見大家

之後換主持定直頭摺埋？

傷心的人別聽慢歌

又alan仔

所以專登都要睇

而婆last

森美仲係好森美

換人

上面講左
契弟科膽探嘉賓....

Dllm EO2

魁力移動

邊有啊

屌呢首唔係ekids咩

點解EO2 得番3個人

童年回憶啊

hi 巴打

3個人仲叫EO2

森美

eddie 唔上得嚟

係年青

屌以為我唔識 點知一起歌 我都跟住唱

光頭佬去咗邊

Eddie 好似因為TVB有約，所以唔上得

chill club都有大結局

E1O2

封殺黃絲

下一季轉主持

吓
冇睇咁耐就咁對我

簽咗大台

osman幾靚仔

D DANCER仲正過EO2

個光頭好似係藍

剩低嗰個係TVB唔可以喺ViuTV出鏡？

認撚錯咗最左個個

獎門人之後終於睇得清OTTO個樣

Mk 味重過e kids

要玩抖音

咩事 呢首係佢地嫁

仲記得點跳

嘩黑衫嗰個邊個完全唔認得

搵juno扮佢都好丫

去左奶共

光頭佬

好似仲有約喺tvb

好耐冇見巴打

E1O2?

上網買埋
但抽中特別板
小左2頁

仲有條女呢

佢仲keep到
有個塊面漲左少少

巴打有返啲年紀

合唱㗎

official 580
早兩日cd warehouse見到650

中間好肥個個係邊個

屌打隔離台

光頭果件藍味濃
玩微博抖音

其餘呢三個平時有咩做

eric 仲要湊女將就下

睇緊造星咁

呢3條友參加造星3會點

我都聽過但講唔出歌名同唔知係佢哋

EO2 E-kids 都有份

mk得黎好仁

Otto

放煙花

我仲好後生

輕鬆入20強既

屌左邊果個肥到成個阮兆祥咁

點解有個石修

d dancer都幾撚肥

個女dancer 好肥

中學回憶

妖 右邊個肥婆 有腩

Otto 會做主持
頂森美

呢三個應該去玩全民造星

女dancers 隻腳好粗

今年既大結局?

垃圾viu請唔到人就執左個節目佢啦 鄭中基同Stephy拍過劇都請唔到

仲有李隆基個妹

而婆個笑容

笑能到

唔捨得而婆同mimi呀

佢哋應該同alan一齊去玩造星

基沙文上viuTV

今日而婆好靚女

“當年”

太黃被清算

MiMi~~~~好正呀

而家成個石修咁嘅

哭啊

Otto 跳到流晒汗

我買演唱會果陣已經賣哂 我係街買

唔好啦.jpg

同Alan 叔差唔多

第一次有煙花

無mimi真係大結局

出晒汗

呢兩個都想睇

如果似森美去應該好睇

Sisi張詠詩呀
唔係李蘢怡呀

仆街首歌就黎廿年了？？？

睇咁耐第一次有舞台效果

趙學而套衫幾靚

撻沙哥畀人炸死咗

永遠支持而婆

使徒行者

使徒行……

韓文 진자???

而婆正到

拍緊使徒行者

講到咁

eddie

真係濕晒

拍緊使徒行...

真
食屎啦咁都請唔到

個字幕

好尷尬

完全諗唔返佢以前個樣

Osman 仲係好靚仔

為咗EO2

係冇㗎

好過Alan喎好似

因為... 拍緊使...者

點解我會識唱

好有喜感

Me too

佢地同李蘢怡好似係Kiss Kiss

轉台

光頭佬喺度玩緊抖音劉德華舞步

其實keep得幾好 無發福 個樣無點變

ladies nite

viu嘅大方真係值得一讚

EO2 曾經都被903捧左陣

坦白講，佢地d舞姿有d嘔心

屌 點解我會記得啲歌詞

而家聽好有年代感

好老套

shit點解我會識

Otto可以頂下森美

條友肥左咁似如花既

chill club有修音

我都係
好恐怖

試過全裸拍戲添

想諗多隻佢地既歌都無咩印象

廿年前既舞
現在睇有啲尷

一聽就有印象

當年 EO2 x Eason x Kay 拉闊音樂會

鏟青個個係咪gay？

有個發左福

otto戴超真係以為森美嚟

好尷尬咁老仲咁跳

真
純粹見今集完SEASON 睇下

好老土
歌名未聽過 但係唔知點解識唱

大搖大擺？

仲記得森美好似笑鳩佢地EO2 BOYZ兩隊跳舞冇次係齊拍子

903 以前成日播EO2

我仲頂得順 幾正

其實聽到都冇興趣睇

劇透先

幾時請e-kids

有d娘

仲要依家幾個中佬

時代的眼淚

好有年代感

我都係 diu

Tommy?

細so 每隔幾日好回家就播

屌 以為睇緊流行經典...

我竟然有印象呢首 原唱係佢地？

好唔齊

隻舞好風騷

流行經典五十年

呢首聽過 但唔記得係佢地

其實都幾壓到台

Btw森美終於上ViuTV啦

如果chill club係電台節目就ok嘅...

加埋啲燈光
好似嚟disco咁

係森美呀

唔係

真係唔洗唱功

首歌係2008年

大搖大擺

中間戴住超有啲似牙皇

好似佢哋咁，齊人一齊跳
應該好好睇

唔好
差好遠

EO2 好過boyz 啊？

森美 阮兆祥 基沙文

真 得3個都好好睇
btw陣間小明live

因為hana高質

開心啲就要開心啲

廿年冇跳可接受

跳老舞

好記得睇過個訪問話eo2係特登加2個靚仔入去
但我唔知係佢+邊個

呢首就真係唔識啦

死啦 15年後嘅mirror係咪會變成咁

十幾年前既歌舞係咁上下
睇既係回憶

我會掛住學而同mimi的

eric?

有首叫京華春夢
個時成日唱k叫fd點
都變撚左阿蛆個首

15年後嘅mirror齊唔齊到人

撻沙哥，一定係

石修solo

見到個發福大叔唱呢d 歌好尷尬 其餘兩個冇咩違和感

痾屎文

你又啱
到時首Ignited就變成咁

咁多年好似未齊過

趙學而走，邊個頂？

留契弟科踢而婆同MIMI

歡迎

方皓玟 Live Concert｜20/12｜星期日晚22:30

除咗開始戀愛有咩歌？
sorry for太細個

啲pitch幾準

院兆祥

圍圈跳舞 個MV

佢哋話唔會果下好似唔想再搵光頭佬咁

但唔准旗下藝人上喱騷？

我都想講

咁多對門都唔俾對benben

移晒民，定去晒大灣區？

呢首好聽喎

呢首好聽

森美個嘴好腫

睇完呢個就轉場過去

似阮兆祥

好似係小肥頂住檔先？

真係集集追個期就係而婆同mimi加入

15年後仲有人記得佢哋啲歌再講

係唔知點解EO2啲歌一聽就無啦啦跟住識一齊唱

又話快歌之夜

3個都keep得幾好
勁！

未聽過EO2慢歌

屌 老母睇緊隔離台
家燕J 扮wonder girls

巴打分身睇埋波?

歲月啊

肯定齊唔到
cookies齊唔齊到吖

得個框咋喎

仆街呢首都聽過

Eddie otto加兩個靚仔

無跳咁多年都算係咁
三個都跳得齊

無可能齊 佢哋得4個人都唔齊啦

十幾年前個樣唔差既

隔籬台再老d呢到千禧啫

Better day

Osman好靚仔

我都真係唔知

呢啲真係好10年前mk 情歌好青春

error 應該持久過 mirror

應該唔會係光頭佬同森美啦

肥仔變肥佬囉

光頭佬以前成個juno咁

小肥都做得幾好嘅
但都係唔想佢哋兩個走

屌！唔好破壞

咪係囉

冇eddie?

左邊兩個差好遠下

不嬲而家除左Otto 另外果兩個都唔like自己個組合

青春變法術

10:30 Viu有禾Gin

今集得eo2?

中間....

一天仍留低這齣青春歌舞巨獻

巴打你試過?

轉台果陣唔小心睇到家燕姐跳nobody

下學期

分身啦 你ok嘅

我屌？？？

有都唔出奇不過識嗰啲全部都係C9

點解唔叫alan 仔上嚟頂光頭佬個位

Osman keep 到啦

唱左移動未

阮兆祥

阮兆祥真係肥左好多

193持久

森美真心keep 得好好

一開波已經唱咗

有豹哥

原來係咁

自膠先

森美冇咩點變

eric以前好撚靚仔真係

Miss左

歲月的痕跡

下學期
初哥
青春火花
第一個唱
玩玩具

佢嚴重走樣喎屌

唔撚係呀

左2以前好正喎
依家走樣走到

我都係

點解要整走而婆 Mimi???佢地自己走定有原因？

以前好似Mr.個ronny

身高 門面擔當 193
跳舞 肥仔
搞笑 保錡
唱歌 阿dee

男女都需要化妝

咁撚獵奇 有少少想睇

差不多先生同舞林群英

男人冇女人咁多八婆野應該好啲

4餅果期都可以試下既

解散後，各自撈乜？

屌，可唔可以抗議留番MiMi

同問

otto 做dj

係有啲

內疚

應該似係佢地做夠?
又可能之前歌手上黎做下主持反應幾好 所以keep住

家燕姐都屌

咁重有咩意義

喺viutv fb 啲人都成日話學而同mimi
即使連登想留佢哋
但估viutv都會睇返佢哋自己fb
不過試下新方向都係好事

好過隔離台......

而家佬味

分身中 白禮頓幫緊打少個嘅錫菲聯起機

我以為你試過佢地持久力

見到大家討論EO2，係我童年，即刻開app從頭睇

聽到《守護星》，好熟悉
唔知會唔會有《普通朋友》

個陣話佢地跳舞唔齊係賣點

以為唔睇了 由你地一開始反mimi 到支持mimi 我一直都咁支持我mimi 同埋學而

係咪怕觀眾悶 隔一排轉下咁

返巴塞踢波

想聽大搖大擺

歲月嘅痕跡

193有少少似袁偉豪

啲觀眾識鬼咩

其實未必叫整走
佢哋做咗3季
加上之前嘉賓主持反應又好
你見到chill club都不斷變唔同嘢
唔會一成不變咁

拍鹹片嗰個係咪Osman

真係好青春

Mimi 美腿

睇頭30分鐘

我覺得係both

學而

嗰陣大同應該係啱啱出未來隻碟喎 個look

Mimi 而婆唱多D

我都係
3個缺一個 硬係差少少嘢咁
我好記得第一次睇係第二季 係洪卓立
眾發現咗大家一路有討論開 之後就每集追

對腳世界級

mimi對腳瘦到

以前？ EO2唔係全部dancer出身咩？
居然同boyz一個level？

隻狗好chock

但有豹哥我又OK

Mimi個外形其實仲正過學而

mimi 學而

最後一次聽MIMI
以前成日反你 恥笑你

Mimi直頭髮咪幾好

Mimi: Oh~~~

係橙月Love Song

答!案!係...李斯(陳國邦)呀!!!

oh 林振強填得好好呢首

條裙短到仆街

答案係陳國邦啊

豹哥

希望佢地用歌手身份番黎唱新歌

其實佢哋3個係好有化學作用
學而同mimi成日扮唔理阿thor
跟住唱歌又會好夾

跟本就係正，都唔知你地反乜

兩個都好正

唱party 歌以為係魅力移動

有日轉台睇到預告都想嘔

豹哥 小肥 Thor?

mimi 好好J 仲有煙花

can't take my eyes off u?

果期幾隻都好撚高汁

橙月真係
全碟都勁正

一開波咪唱左

唱咗喇

仲以為佢淨係留係cctvb

呢隻歌原版係咩名

一開頭唱咗啦

一開波唱左啦

D火花可噴幾多次

唱左啦一開始

完全loop唔厭

好J

can't take my eyes off you

Yes

你係咪搞錯咗啲乜嘢

Mimi呢首唔太party喎

Thor係邊個

陳蕾有做過tvb咩？

Imean呢句對白

珍惜mimi盡情嗌啦mimi

mimi呀

屌呀 我以為陳蕾

應該認錯咗西門慶囉

D煙花好似有得再燒

Mimi唱果首同leon果首唔同歌詞嘅？

有無人等緊佢地唱普通朋友

can’t take my eyes off you

佢以為老果個

呢首唔似party歌

Can’t take my eyes off you

MiMi~~~~

佢好襯文青look

唔該巴打 好似just dance有

係陳蕾啊 唔係愛回家果個

Mini 對腳分得好開

咁你都J

又OH~~~~

劉美君㗎

最後一次聽鳩叫 以後冇得鞭屍了

李斯

問李斯做過乜

愛撫你整個

請到2R就好

Mimi唱果首同leon果首唔同歌詞嘅？

Leon果首歌詞岩音d wo

豹哥唱多d歌 好正

英文歌始終都係鍾意原版

呢首歌唔知點解好啱聖誕聽

大髀幼到痴線

想偷我雞

點算好唔捨得佢兩個呀

嚇鳩死人咩以為係常威

巴打係咪離開先懂得珍惜

大熱

真呀

而婆唱大熱

係 佢對腳幾正

答案係!! 陳國邦(李斯)

Yuu 原版

後面成隊band真係好屈

陳禛

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (52)歡送Mimi而婆 將魅力左右右左移動

鬥走音 唔差在請埋twins

更加唔會啦 個兩個唱跳都麻麻

像赤道狂熱~~~

有追開po都知我一開始每集都係支持MiMi~~~~

唔好啦

有無人睇過tvb 一屋二家三姓人 mimi個陣好正

應該同岩岩mimi掉轉歌唱

童年回憶

就快1001了

Rosanne

我覺得可以比joey tang唱

193好好多囉

而婆太瘦，唔做chill club要多啲時間返去食肥啲呀

第29天

而婆mimi今晚好正

又幾好聽

唱得咁斯文

搵返 512 同董敏莉